[IOS/AN] 神魔之塔 (91) 政府帶頭復工增疫症感染風險

歡迎加入以下公會
爆菊團 1188
HKG香港高登公會 3988

最尾嗰個以為出亂碼

半code 半pseudo code

見果陣有人話入場技能重置係青圭弱點果陣真係笑出聲

紅箱中五石

更正：HKG香港高登公會 3930

遺跡有冇邊隻值得打

新人留名

l m

大量新人留名

八封王>七封王>>>六封王
水圍城=木圍城>>>>>兼具火

六封王原來咁廢 幾鐘意個搞基造型

6封得番解成就全神個陣2技都叫有D用
但出場機會真係好撚低

威咗幾年由得佢沉都不為過啦

以前傷害就是一切
依家冇解盾就過唔到關
個陣雙路西+露娜勁撚到

當中「愛德華」及「阿爾馮斯」、「羅伊」及「莉莎」更可聯合在一起「合體」作戰，能力超群。

大哥哥用黎升技 瘋狂鍊成

做乜撚

合左体係咪會回滿血？

咁樣大哥哥會唔會都合到體

CLS
真係仆街到痴線

兩兄弟係咪會有合掌

好失望，愛德華竟然係木屬

大哥哥變素材。。。

最強之盾唔係格利特咩

無寫=唔會

大哥哥

「最強之盾」之稱的紋龍族「高嶺龍息・炎蒲」

命懸一線加燃燒 N屬盾 首消全水盾 GG
休斯放信長隊都唔錯 等潛解
大哥哥做練技素材

傷害低到

lm

睇唔明

引爆一次射一次，配呢招技+禁珠掉落技，夠歐洲就可以一次射死人

上校同條女合體前每人2把劍 合體後都係得2把劍

合體5201攻 條女再裝武裝龍刻

咁我估無格利特呢張卡
同姚麟合左體了

原來跟FA
慘

合埋體實倍500都唔到
冇燃燒真係冇乜力水, 係咪應該出隻好似罌粟咁燒自己

03版死開啦

計埋合體角高攻d咪500倍

喂

計埋都唔夠

史大大早晨

計埋1.5倍追打未

之前講左因為鍊金術係取之大地
所以開個木屬俾你地

硬係覺得火屬成日都係直傷主動技

木人

所以今次整埋直傷隊長技

救得得起火隊嗎 冇詳細睇技能

勁過火黑金

草薙京
幻海
比絲吉
納茲
希索加
排球小岡
合體上校
合作既火人9成都係集傷界王

特色黎

搞到完全冇好腳入隊

本來對合作冇乜期待
睇嚟要挖礦儲石喇

上校 鷹眼 劍齒 三太子 赤璋 上校
頭3隻都膽黎 三太子要武裝+1秒
赤璋叫做附消大爆發, 用蛋糕+1秒
隊友蛋糕+1秒, 都有8秒既

放火非人入去

美亞有冇得番生

一定唔會

又黑肉又平胸真係不了

又係人類

啲勁嘅卡入美索隊都會打個折好似紫龍咁

紫龍都勁過平原啦

啪啪啪

要儲幾多石先夠

點解要用大哥哥做強化
除左地獄梗之外 完全唔合理

理得佢勁唔勁 抽!

因為出合體會更加地獄

03唔係冇姚咩

係 所以我先知係跟FA

煲返fa la

唔知用咩歌呢 首首都好聽

依次主打合體反而冇大哥哥

同一隊係咪唔俾合體兩次？

係

上校好似幾勁咁

一入到去
Let it all out~ Let it all out

唔係寫VB呀

希望係again

佢買得起我課返一pack 畀佢

+1

175

就咁睇大獎未必會兼容2獎
有D膽心

招技望落幾正
但無啦啦申隻手出黎好怪

正

應該Again啦

咁佢原作係伸隻手出嚟放火

就算加倍
都冇咩可能唔保底會抽到

咁咪保底

關咗特效咪得囉

保底之塔逼人課

我想要隻手但係唔想要攻勢特效

玩慣怪彈啲特效 睇返神魔硬係覺得有陣柒味

要不是有保底你1000石都唔中啦

愛德華大獎，細路二獎
然後綁死合體
咁睇怕壽命有限了，至少要同時兩隻一齊入隊唔會係好隊員，大綁手綁腳

仲有成三個位喎 師兄

終於刷滿
好撚辛苦屌

保底都可以唔中二獎繼續課

依家d閪關
3個位
帶1張增傷2張解盾真係夠咩

六封就異轉
刷兩隻無壞

有幾唔夠

我鍾意let it all out 個首

咁有得屌梗係屌左先

合體卡係要兩張卡架啦
光復神魔合體系統可能睇依次合作

屌完又係抽 為乜

佢招1技過晒氣
又要綁露娜
除非佢異轉放棄左共鳴系統

真，其實睇翻上校今次合體都無咩意義，為出而出咁
用兩張卡換一換卡但又未到三張卡的level

屌個陣爽一次
抽個陣又爽一次
一個價錢雙重享受

有得合體同一定要合體係2回事黎

唔通出到6張卡 9張卡既技咩

必抽

合體作用係比你隊長都用到武裝龍刻

有武裝？
咁要用條女做隊長入場
係都算有心思

上校隊長 條女拎武裝 合左體咪有武裝

啲細獎ok廢

光人有用

光人果張ok

人族武裝有撚用

合體角*1.2=2隻角色一齊*1.2

問題就係唔差個1.2

邊度有講?

講真要1.2倍不如你係隊伍技整個3圍1.5仲好啦

有好過無

隊長技咪比左1.4*1.3

講緊 你講既合體優點係可以用隊員嘅武裝龍刻呀，又唔係有專有龍刻，為咗個少少增傷不如黎嗰三圍1.5倍，結論：合體多舊魚

拎去入其他隊做隊員咪可以裝2個武裝龍刻

屌那星出咁多炸版
我之前升隻火埃係為左咩

所謂合體只係企埋一齊

想問下係咪有兩個池

7年前既角色仲有咩使用價值

其實最好就大變同大獎合體
起馬兩招技有保證 廢極有譜
大同細合 往往為左招一技帶多隻陀衰家上場

愛德同上校合

本身仲以為會插入
諗緊係狗仔式定點

2兄弟咪係

自己抽咗其他人冇抽
咪好似衣家咁笑啲信咗台仔分析無抽青蛙嗰啲人囉

減CD
但係隊長食唔到
可能鋼鍊系列有專屬武裝呢

中尉6Cd炸全版都唔會冇用啦

合體後首消水, 左邊上校會唔會減攻80%?

打左幾場淨係贏到一次15/15 好難搞

食雀啦

Terry:收到!下次出兩張黑金合體

好似唔會

放隻希歐會易啲

！！ 好聽日再試

抽 合作之塔唔抽合作點得

唔抽等2個月後比人笑

唔係光人唔抽

競技場有咩萬用冇腦高分隊
秦始皇 蘭斯 諸葛 西施 附消
全光項羽 破五屬 破拼圖 附消 希歐
雜屬項羽？手轉差一round消唔齊10粒屬珠

秦始皇 龐貝 暗五屬妖精 加乘 加乘
唔洗轉都輕鬆戰神

宜家冇加成，想組d速戰速決又高分既隊
有加成既話，塞曬四隻加成入秦始皇，打到戰神就唔打啦

冇加乘咪是但放2隻
你照咁組每rd 開龐貝咪得
除左5屬同10珠要開其他

ok

馬斯丹上校

上校真主角

蘭斯換新嗰隻暗獸
解埋拼圖盾

乜撚都光制服

火

出晒啲技先講啦 不過佢係點我都會抽

真係易好多

MK子幾時開返個神魔

你搞啦

係都搵會長搞

召喚甜B

想問下夏馬西R7-2係咪可以開暗獸破神族盾就得

係 不過得獸族可以破

陳年獎勵仲未拎

old seafood

玩左7年400lv都正常我都差唔多
到底600lv 700lv 個D點撚升上去

記得以前有個任務叫一日千里，打一場有15000經驗值，我見公會有人係咁刷升儘LV

人哋重課攞晒啲石去打關咁咪有囉

I

有無人知呢個係幾時

好多老屎忽

agger

聖音耀符點攞

抽到保底

35抽

唔夠力水打十封唔通要等下次

做投石機

剩係投魂石有無限次數

練技練到嘔泡

你係咪一次過練晒啲封王?

以前冇打7 8封

練呢d垃圾做乜

各位召喚師大家好，
由於今天地獄關卡「絞殺的浪漫」設定錯誤，所以我們會延遲開放時間。由2020-03-03 22:00開放 改為 2020-03-04 00:00開始。而結束時間會改為2020-03-06 23:59。
為召喚師帶來不便，我們在此致歉。

唔緊要既賠個石/體力劑黎

冇卡用焗住練

屌那星, 抽13抽先中一隻黃忠, 你老尾
滿技15 lv
食雀算

抽黎做乜

抽黎做乜...

有合作唔抽 抽啲垃圾......

個潛解好撚on9的

大獎同2獎合體都幾仆街
佢送抽俾你中大獎/2獎都好
都係要你抽埋另一隻先用到
同埋鍾意抽複製人既今次應該抽黎冇用

合作都唔抽齊不如唔好抽

小朋友咩

好多時都係過下手引加倍抽1隻大獎/2獎就算嫁啦
平民玩家邊有咁多石

兩抽唔中就算藍申啦

夏馬西R5-2係咪一定要復？

打恩莉兒 攻變0嗰版

復咩 食石？

攻變咗0 點樣打
下次帶夠魂石先去打

吉田

點解姚林咁勁都係做細獎

勁係邊
Mh幾時先肯改唔係得3隻大獎
全劇最勁個個根本係大總統

大總統夢魘啦

小人根本一啲霸氣都冇

我都係神魔岩岩出就玩，但係冇心機玩，200幾lv 左幾年

最強之眼出畀呂布做破盾專武

我都有 好似幾年前

預計黎緊呢版有機會多幾隻暗魔

第一個公會任係咩

聖誕老人

新三國？

巴哈創作

假野都有人信

冇睇到創作兩個字

暗魔附消
光解鎖

信長靠武田信玄復刻彈到第十位

其實啲屬性點分

個地獄係咪唔開了

四點

遲下出上校終於有火隊玩解成就
龐貝俾狗用

用切西亞 西索 都唔想用龐貝 追打好慢

又爆炸?

新帖留名

又入唔到去，仲衰過#6

我入到喎

入唔到
連不到Server
係咁彈重試

搭緊車入唔到

你個ser死左呀

大佐出得好好

大佐可以組純色, 倍率唔會最一線
但已經好夠用, 火人437倍, 火非人240倍
對上2隻火隊長: 虹伶81倍, 切西亞101倍

有人話合體冇用, 要武裝小界王黎做乜
雙人類武裝,25珠1.2界王
馬斯丹帶中尉,左邊+1500=3347攻,當3350
中尉1598攻, 當1600
3350*1.2+1600*1.2=4020+1920=5940
合體後攻擊力5201, 當5200
5200*1.2*1.2+追打=7488+0.5*7488=11232
雙武裝+合體比起就咁雙卡雙武裝有近1.9倍增幅
其實重有1.05二圍加成, 不過唔計了
合體最快CD3就合得,又可以解負面狀態

唯一慘D係合體前
馬斯丹3珠4珠劍10%
中尉4珠4珠劍10%
合體後得返3珠3珠劍10%

好處係唔洗轉2個4直都有至少2劍1.21增傷
左半版可以3直2橫5C全消
唔好處係被硬食左另一卡既1.21增傷
算係打個和SUPER

合體 不了
分開j好過

個ser唔通中左武漢病毒
玩家開app會唔會都奶野

未打競技場呀

11點再打, 都係開秦皇轉....
斜轉改唔好, 咩都打唔撚到!!!

唔打啦反正都上唔到皇者

點解我仲玩到

咁詳細 好勁

我啱啱入去都仲得

唔滿意中尉主動技唔給+combo, 反而給追打.
另外大佐無兼具火, 要帶轉火珠, 如哪吒(CD4)、洛可可(CD3)、火皇權(CD2)

咁唔抽咪得

25%跌珠率洗鬼帶轉珠

以做隊長黎講
隊長用正常龍刻, 合體雙武裝增益要用隊友個邊合體, 變相少一個蛋糕加秒
隊員用蛋糕同埋三太子武裝都只可以去到7秒, 火合作係咪先天唔畀加秒

頭3隻應該 合體 合體 劍齒走唔甩如果唔係未必夠傷
仲有2個位放解版

今時今日除左舊隊長要增傷/懶解攻前5屬拼圖之外重點洗開龍刻
拼榜/濾30珠另計, 但呢啲唔關事馬斯丹

當「羅伊與莉莎」為隊長，並以「羅伊」作戰友，隊伍技能的火兼心符石效果提升至 100%
而合體後「羅伊與莉莎」的攻擊力基值自是極高，配合「燃燒」敵技帶來的加攻更添暴虐。

呢2樣野都係要合體做隊長先有, 所以唔會用右邊合

大佐 中尉 XX XX XX 中佐
弦琴 弦琴 蛋糕 蛋糕
放多個太子有8秒

唔止合作, 天照 梵天 切西亞都係冇加秒
合作惠惠 納茲 希索加都冇
唔止秒, 連變身大獎都冇, 11隻變身大獎 (獵人幽遊星矢超人)
水3隻木3隻光3隻暗2隻, 火次次都有變身角,不過次次都地雷角

火隊天生就賤, 眼球害全家

今時今日重劍齒虎

火隊冇咩增傷
一係火巫硬食1.5傷

佢自己咪增傷...
2回火1.8, 禁水跌火
合完體2倍+跌火強

本身火25%, 其他4屬+心各15%
禁水入火全版40%火珠

平A打唔到1億應該會唔夠傷
仲未計有時因為有盾搞到轉唔到高c

各位召喚師大家好，

因為提供資源下載服務的供應商伺服器出現問題，導致部份玩家未能進入遊戲，我們已新增了由其他服務供應商所提供的服務。如未能進入的召喚師可嘗試使用WIFI或重新連接。

團隊決定於今天至 3/8 23:59 期間補償「體力回復劑」 1 支及「戰靈回復劑」 1 支給所有的召喚師。召喚師可在期間內登入領取補償。

為召喚師帶來不便，我們在此致歉。

項羽唔開常駐都係一億左右咋喎
有盾通常會直接開技解決
冇盾既怪先會轉珠

所以唔存在咩「有盾搞到轉唔到高c而唔夠傷」

軌跡隱藏 黑白符石 軌跡黏著 首消禁屬
呢D好常見唔會開技都要過既盾黎
同埋項羽唔放增傷
冇比卡冇鐵扇呢D增傷既上一次新地獄關連防都打穿

上面呢堆我多數開轉珠/固版唔會轉
有RE技我會開龍刻減返

一句
抽定唔抽

各5,完

加倍抽1 2下咪算
伏伏地

你算鳩數啦
繼續日日派你既膠

幾時有大獎公佈

我平民玩家唔會狗衝抽
就好似星矢我都冇抽到大獎.....

你5 我1

咪搞到個個星期五都有少少挑戰
為乜

爆菊團第二把膠椅喎
點會得1

有錢我都想次次抽好抽滿
要用黎買口罩

俾人踢就排第一

三族都冇抽啦
留咁多石jm9

抽左垃圾頂羽

為了繼續做出令大家喜歡的《神魔之塔》，團隊希望可以透過本次問卷調查收集你的意見。請到下面回答以下的問題，你的答案將可以在日後協助我們優化遊戲。

留意：每人只可以填寫問卷 1 次；並請在 2020 年 3 月 16 日(一) 下午 1 時正或以前遞交，以便收集。

最後，感謝你提供的意見！

三份一樣

唔同

全部1分
泳裝個條女就5分

咁都叫伏
未出兄弟就講伏
何況根本唔差
對二獎都咁高要求
仲要係咁同黑金項羽比
好多隊同項羽比都玩完啦
之後依隊一樣可以過地獄解成就
點睇都係你期望過高

紫龍開1招就打5 6億
呢張唔得

到時你咪又係話無呢張既話地獄有d難度

咁又點 你有冇勁嘅火隊長 可以解全火成就 可以勁過依隊嘅

係 就好似當初青圭出嗰陣 而家啲人唔抽就話後悔

成日ff幾百個盾出黎話佢過唔到=垃圾
實際上都係照樣過到

佢出火成就先算啦
有咪最多唔解

放到眼球既隊仲有咩係解唔到

唔係嫁
仆街今朝打50火珠個關
我龐貝諗住眼珠之後開2次龐貝就過到
點知眼30c 消左0粒火珠差d輸

有無石送？

虹伶算唔算

無

終於升到中尉II
第一次有技10丹妮絲
感覺慢正常人半年進度

血同傷害都應該唔夠 放其他族食唔到人族珠大約2倍增傷

眼球呢啲靠運氣嘅同垃圾有咩分別

咁西索

西索綁人 仲要血少 傷害應該唔會差羅伊幾多 羅伊可以借所有卡 依樣嘢已經贏晒

羅伊 差啲睇唔明
聽慣萊馬斯丹

我淨係記得佢叫上校同大佐
鋼鍊d人名好鬼長好難記

佢同我講西索 咁我咪用番羅伊

咁真係無啦

比全火, 大佐有全種族牛棚當然勝西索
比全火人, 大佐唔一定勝西索, e.g.對素還真盾, 西索比大佐易應付

因為火珠掉落率增加25%, 睇實戰片已經靠唔住
合體炸全版後, 火珠比之前仲少...

開中尉主動技, 火珠太多, 組唔到多combo

所以我話應該改中尉主動技+combo 唔要追打

可唔可以有雲妮然後同愛德華有組合技

無加秒遇上2秒都有壓力，仲要自帶火首消盾已經想像到一定要開技

你可以唔全消架喎
唔影響你輸出

Sor記錯消全火先有2.4倍不過遇上2秒+高com/首消全屬都已經好辛苦，同青圭無必延一鳩樣

已經俾你地不停煉成大哥哥啦
仲咁多要求

唔諗住玩合體

2秒都夠轉啦

大哥哥呢幕我又唔覺得童年陰影
個陣睇初版係播完奇幻潮之後先有得睇
個陣細細個睇佢地鍊成媽媽
之後鍊完媽媽係一隻異型仲係咁叫愛德華個道先真係驚

到底mh有冇參考過問卷？
填咗咁耐都冇改善過

合體好似可以解頭尾唔同

咁你繼續用紫龍啦

可唔可以同時解哂相同 唔同

唔得

又有錢買P5R

薪金調查問券

屋企人買我痴黎玩

究竟抽唔抽蒼壁好好似係龍隊唯一解腐蝕

垃圾角

仲抽垃圾

有巴龍就夠

抽嚟全版轉強化

仲有追打

隨機腐蝕一行+首消5combo+自殘20%請問點用巴龍過

照轉，睇版面㗎姐

你係神之手殃B點同呀，我只係一塊紙皮咋

抽咗唔晒既 要做球項羽
有腐蝕都好正常

ok識做

你老母臭HI好意思出問卷
上次個人品五抽一問卷真係ON9到填都廢HI事
乜撚野重唔重抽 講到有得揀咁
我唔想重抽咪一樣要重抽
問問問 問你阿婆啦屌

吠唔厭

新手入坑 有冇邊個網可以睇d卡邊隻勁

幫推

唔知仲有冇得刷all max 個D抽
有既話拎妲妃係咪最萬用

個十八抽一 中青蛙都夠洗

係喎唔記得呢個
咁首抽拎青圭就可以開局

講起都嬲

18抽1係咪有限等級架？

都是50魂
唔使嬲

真係唔知
從來唔刷首抽呢d
木異界龍世界第一

暗巨

星火龍

老屎忽

青龍🐉

引哂啲出黎

等價交換功能

首抽美猴王
冇刷過

當年首抽美猴王仲廢過黑狗

人造人應該魔族啦

其實係
推主線冇倍率推得勁辛苦

覺得大總統係人類，話唔定係光/火人，覺得暗屬會留比傲慢

磨隊之選

磨隊兩隊長 伊登+馬騮

個陣都市傳說用伊登+奧丁可以過毒龍

打五封(主線)果時用朱雀雙隊長磨過左

仲有玄武

樓上一堆老屎忽圍爐

雙光遊打輪迴

唔係主線
係地獄
我自己試過唔得
但大聖+光奶就得好似

而家一定冇心機磨

個陣過到就好好嫁啦
初打奧丁大把人投左十幾粒石先拎到

愛不可以嗎 用咗幾十石打隻日狼

金南吉???

好似係叫過下呢個名

衣家邊有關係難到要用磨隊先打到

頭4封4倍光歐
5封伊登悟空
六封光巴神

依家d關唔會俾你磨啦
郁下又無視減傷意志
一係又固定扣100或者連擊

想問下用秦王想兼具暗用貓貓同陶德有咩分別？ 有張回鍋卷唔知揀邊隻好

係咪姐係暗狂魔同貓公爵
2張都唔勁
暗狂魔招技簡直係垃圾Tim

唔係唔記得可以異轉
兼具玩陶德好d
短cd

暗狂魔可以有兩種形態 又就黎究煉
三圍都高好多
貓公爵就特殊功能卡 除非你想成版變做強化珠
但而家已經無人用 所以暗狂會好d
不過比我既兩隻都唔會揀

唔該gay巴同花巴
基本上我得水埃 冰花 火人, 全部狂魔都有不過未all max冇升
諗緊揀光定暗埃, 光埃一直都抽唔到, 暗埃有隻一階

另外想問朗杰同萊昂內爾有冇話邊個屬性係必升? 好似個個屬都麻麻地

呢個係俾你揀屬同種族個張all max?
係既話我都未抽

第2行最右個張佢有送俾我 幾好用

升左光狂 完全係冇用

公會仲有冇位收人,岩岩重玩一個月到,唔該

用妲己咪得

未進嘅萊昂最有用

之前唔知抽咩中咗都用緊, 手慢撚保7com必備

貓可以全版轉強化
暗狂純粹有得轉做煉化
煉化暗狂隊都冇人用，幻化壓血兼屬又係冇咩用
貓其實主要都係轉全版強化解版破盾
兼屬嘅主動技已經唔係咁常用，我就覺得貓轉全版強化好用啲

有暗埃就慢慢練，抽咗光埃先囉

真以前都話火萊配九封王，而家冇啦，六星萊昂嘅主動技都冇咩特別，升唔升都罷
朗杰同丹妮絲都係一張都冇進過

有青圭→木埃
有項羽→摩斯 光埃
秦唔太需要呢啲嘢
如果會抽鋼鍊 比較推薦摩斯

以前火萊配劍齒虎 仲可以放火隊 尤其八封未有得潛解嗰陣 而家佢哋喺背包發咗mo
丹尼絲唔係唔好用 平時最快cd4就開得

我覺得一係埃神 一係革新英雄
你有無打前幾日隻地獄級 有既就揀暗埃啦

其實除左五星光萊昂之外
其餘10隻都無用 不過真係要揀既

朗傑：火>水>光>暗>木
萊昂：木>暗>火>水>>>>光
萊昂其實唔需要進化
記得keep一隻五星光萊昂 太有用

原來呢到大把石拎咁上面東方獸嗰啲有冇石拎？

其實啲金幣有咩用

打晒東方獸五關有一石

遺跡特許
換黃金升級升公會等級
換練技素材

幾年冇玩前幾日down返 應該重新玩過定點

今日我生日

奶油免應否出PO 昭告天下

生日快樂

唔該咁多位巴打
btw MK子生日快樂, 細細個就聽過呢個名

幾年前既ac冇比人食左

好似唔會
但係個fb太耐入唔返
就要叫佢搞轉移 好煩

Happy birthday to MK子

嗰陣用twitter登入 冇事

Mk子生日快樂

就黎有合作 存石抽合作就得 唔洗重玩

Thx ching

唔係下星期就合作啦咩
唔課點存到175石

佢冇影顯示石個欄

可以等到最尾第二次加倍先抽 中間打競技場破主線 話唔定夠石抽

想抽齊三大獎15石咪夠囉

真
平時最多5抽都一定齊

20石先啱
上校要莉莎先合到體

兩兄弟合體, 另一邊又要用返兄/弟
希望佢會出得比 HxH 頭尾兩種玩法好啲

唔好咁大期望

反正都係得2隊
上校同兄弟
我估兄弟應該都係倍率高D/有兼具咁勁過上校

準備今晚睇直播入手三大獎
慳翻120蚊

應該似青圭玩法
變同唔變既混搭

係咪今日會公報埋

可能會殘忍到抽到細佬冇呀哥就玩唔掂咁仆街
不過應該會俾台仔屌到開花

上校有得你睇
合體個隻唔係隊長都冇隊伍技

由於本週GNN新聞包含《鋼之錬金術師 BROTHERHOOD》的圖片尚待日方審批，故此將延期發佈。

鋼錬石抽大獎角色的技能資料，將於今晚 18:00 - 20:00 的粉專派獎直播『Live! 神魔世界的鍊金術師』公佈。

為此造成不便，謹此致歉。

Welldone MH
到底今次合作可以柒幾多次

唔遲d出gnn點呃多d人去睇直播

一樣都唔會睇

出字唔出圖先得唔得

大獎木屬confirm

希望放到鐵扇牛牛

雜色

直播果2條友D普通話係咪麻麻地?
好呀好呀,哎呀哎呀,XXXX啦!

艾爾係光

愛德華又木人?

點解要木屬

因為撞光人會冇人抽

木隊冇鐵扇真心玩唔落手

因為光人有項羽，無可能半年都冇就出隻一樣勁或者差少少嘅光人隊長

如果佢係界王既咪冇問題
冇自產珠既鐵扇都玩唔落
合體傾向自己做輸出，岩放鐵扇都唔一定會放

木隊我有初音了
木大獎

屌點解唔係光

想問下存音石交易入面啲造型有咩用？係咪三圍會有少少改變？

唔係光真係好失望，轉做木之煉金術師啦

項羽唔係親生嘅

俾我咁失望一定唔抽

光咪又係要改名做光之煉金術師

機人隊

出完項羽仲出雜色隊你老細點諗架

初音屌打

愛德華係機械

唔係啩 機械族真係

Ching同木初音撞曬喎

有木初音就唔使抽

好心機械就出下暗or火啦

結論就係抽上校玩火隊就夠

等睇你齊卡

好尷尬，機械隊上次初音出晒強力隊員同龍武，上次抽晒嘅初音今次睇落唔使抽，上次無抽初音既今次就算抽齊都未必夠勁

抽3套

無圖點討論

個live係咪on9 冇得去返幾分鐘前

其實我冇睇
係咪真係好撚廢

問朱克伯格

感覺要靠舊卡carry，初音、童虎希之類，或者直接入木初音隊

出咩種咩屬都撞哂架啦

我覺得幾勁
機人本身個POOL夠大 乜盾都解到
合體好似無咩技會克到

同埋全機又有延秒龍刻
真係無得挑剔

鋼煉呢個IP點可以唔抽上古諸神實力都照抽

我要怪就一定怪初音同女將
2件事搞到mh出新卡唔敢出咁勁

唔係唔勁，但衰在同木初音撞曬，一樣機械x人類，仲要係木屬

我無木初音
但係有另外兩隻
一遇到2秒轉個EXCOMBO 想KEEP都KEEP唔到

點解仲未有整合

初音血唔算高 技術門檻比較高
不過木光解唔到純光成就

5.5倍
每消一串水火木強跌2粒木
每消一串光暗心跌2粒心

合體變6倍

阿哥做隊長1.3倍血回無視防無視連擊盾
細佬缺隊長65%減傷無視防無視攻前盾

阿哥主動技3選1
1 9倍攻受傷1.5倍 回復0.5倍
2 一回不死 攻回變0
3 回復3.5倍 攻擊力0.5倍

細佬主動技類似泰皇 但係得轉下邊3行

講招技
呀哥：攻回守3選1= 強化小傑（not大傑）
細路：同泰仔一樣但得下面三行=弱化泰仔
師父：長駐增傷

就咁睇細路隊員黎講會係最長命

機械族
最勁憎機械族
追打慢撚到

呢個隊長技係咪櫻個system，唔通櫻要潛解

艾爾單開直行得兩粒 有冇機入其他隊

我見到愛德木屬 就諗到公車紫童 屌 個時唔知做乜9冇打到

今年解完三國同三國二都比多你啦
MH一年解放一個獨立卡匣架咋
成個2019淨係解放咗墮天

自己界王仲放紫龍做乜

師傅一彈出黎
叫劍齒虎情何以堪

話明公車 又有血功加倍 木屬又唔多有用野 到時一定有佢地兩個份

好睇唔好用

睇個勢師傅傳武都幾勁

雙重機械龍刻

『Live! 神魔世界的鍊金術師』已經完滿結束！
感謝大家跟我們一起共度快樂的時光～

我們十分希望大家能抽空填寫直播意見問卷，讓我們能夠做得更好~感謝大家！

🔴直播意見問卷連結:

配師父入項羽隊，項羽又贏

屌閪愛德兄弟加師傅平a仲撚勁過頂羽
頂羽垃圾過年黑金

(1.04x1.4x1.1)^2=2.57
1.5x2.5x1.5=5.625
常駐14.4倍，界王就144倍，終於高過小岡

今次今日仲有人睇平砍當強度

盾呢d手轉就得嫁啦
最緊要係平a大大力先爽快玩得

你仲理佢乜膠野

項羽不嬲淨係玩純光

按回覆量出糧

慘在佢要用隻絕版既比卡增傷先去到最勁
其他都話可以石抽但絕左版就真係冇
如果唔係玩落最多都係多血穩定但唔會爽

用住袁紹先都夠做啦
衣家又冇咁多鎖技關

下下都想要最勁
但又唔跟齊抽卡係咩玩法

其實都係feel問題唔爽姐
姐係望住人地有比卡十億十億咁打
自己就打幾億

問題係絕左版冇得抽
出個陣冇咁勁鬼知n年後咁重要咩

幾億同十億咪又係秒

出咗兩次俾你地跟架大佬

過到關同爽唔爽係2回事黎
要過關大把隊都過到啦除非佢出到上次九封夢魘咁閪嫁姐

自己唔抽
慳咗幾十蚊
睇住人地爽
條數啱喎

個陣未出頂羽點會知一定要有

關野都有地獄俾人刷潛解既
必跌同機率跌
咁無抽咪乖乖地打返地獄

On9 真係醫唔到

都話合作要抽好抽滿

邊個話你知一定要有
你唔係討論緊爽唔爽咋咩
無抽咪睇人爽
好合理

比卡打十億都係靠天降得多
你用袁紹天降得多都十億十億咁打架

我咪係講緊爽唔爽
就係冇所以咪唔爽
咁唔爽咪屌
係合理嫁
但唔爽就屌都係好合理

你留UID 一陣我叫在場員工送隻俾你

咁都係自己呃自己啦
始終都係過唔到夢魘

唔啦
拎左邊有得屌

不嬲抽/刷每一張卡都係以備不時之需，到你要用嗰陣冇得用就會後悔，所以就要每張卡都抽/刷返黎

咁鬼叫無抽

仲未夠石保底

所以做玩家真係好撚慘
要刷D倉管等佢有遲下可能有用
我刷左2隻盤古仆街未撚用過

所以所有卡都要齊，唔齊冇得用就會後悔

我都差四十石
加倍日先抽應該夠抽張愛德返黎既

雙週都至小一張

啱

童紫希又可以入隊

其實合作卡定位好尷尬，有皮卡呢個例子搞到今時今日神魔唔敢出太勁既隊員卡搞到啲合作卡次次都要出隊長卡自成一隊，隊長黎講不嬲最快淘汰。

平平地課個30石既禮包都夠，仲有一堆資源

冇木初音同唔識用初音龍刻表示今次好正

期待大總統出場

出一次用個零兩個月
仲唔夠咩

我覺得合作出隊員勁又冇咩所謂
最簡單既方法咪佢出番隻自家卡
強度上同張合作卡差唔多咪得
有合作個張唔抽又唔會覺得有損失
冇跟到合作既又可以抽番唔會覺得絕左版抽唔到一世都拎唔番勁卡

咁合作黎做乜

其實差唔多

成日都諗課金抽既卡都解決唔到既關雙周又幫到幾多手
最多刷煉獄地獄修羅討伐

合作J個角色姐
如果佢出鍾意既ip出到屎咁都抽嫁啦

人哋出合作都係想吸引啲人回鍋同呃人課金
唔想冇絕版卡咪抽 冇咪等出新卡
反正之後啲卡只會越來越勁
解唔同盾既卡都會越來越多
隻game都係想人keep住玩姐
冇理由人哋出既時候你唔抽
到有用又叫人復刻 咁對嗰陣有玩既人都唔公平啊
同埋咁先顯出合作既珍貴 呃多啲人做課長
姐係咁講啲人以前玩雙黑狗 而家先回鍋
乜合作卡都冇 得官方回鍋送嗰啲自家舊卡 你咪又係會話人抵死
但人哋跟多幾期合作同自家卡咪又會跟得上

最少一張，見招技有用就刷滿佢
雙週黎講科學少女，貓公爵，鳥籠，相機呢啲都係幾有用嘅

拳皇隻7+4

佢就係完美既巴哈成堆個啲乞衣酸民
認屎認屁以為眼光獨到唔抽
冇留石又唔課既唔抽
絕版之後又有用既就屌佢出得差
全部自己攞黎夠仲膽死話人地
下下唔用腦又唔想付出就叫人應該補償佢地，同班蝗真係冇撚分別
自己柒蠢就叫mh 負責，真係當自己乜水

但係仲有好多人唔係J個角色，純粹係想跟進度（例如我）屌你老味如過一排出返類似嘅卡實比人屌到菊花盛開
試下如果當年出完一頁書，隔幾個版本出多張光人共鳴，睇下有冇人屌呀拿

遺忘了，想當年冇刷滿又諗住為木人隊多個隊員就餵雀，點知餵完都冇用過特別係嗰陣木人隊係秀吉，本身低combo配7+4就一流

張張係咁 一早執啦

9up下屌下討論下都要俾你追住黎講
俾個風紀你做啦

下面嗰張乜撚野黎冇昇華冇得減cd用黎托咩

算啦唔好嘈

個陣地區外 好似就刷呢張

果排已經無心機玩
一出個唔知乜頭乜路既合作
啲關卡唔夠打 啲人物又唔識 成段時間都唔想登入
變左空窗期

咁又另一講法喎，另一地區出同一張/類似嘅卡都係想其他地區嘅玩家都有得用啫，唔通下下搭飛機去抽卡咩其實係咪轉vpn就抽到？

公會任唔同
無理由大家同公會 有d人係外國變左要幫人打分但無卡拎

轉完要等六七個鍾

布袋戲我都抽齊，再之前嗰啲仙劍，軒轅劍，甚至迪士尼嗰啲就唔齊了，嗰陣我仲係新手冇乜點課金

係 彈出彈入就得
每次好似6小時

唔打

=比會長踢埋

講起出迪士尼嗰陣我真係搭飛機去咗外國抽七十二柱

我記得個陣好似3 4月
唔係香港好似變左打火個隻閪野地獄

rich

虎克船長 係正既

你講嗰陣應該係復刻了，第一次出係2014年六/七月嗰陣

我抽唔到，不過有華劣克代替

第一代合作 有兩套卡

嗰陣中學雞跟學校去study tour順手玩幾抽抽唔到瑪帕

七十二柱就卡面型啲，迪士尼就特別啲
不過七十二柱都出唔齊迪士尼嘅卡，冇梅菲瑟龍，同埋得地獄級先有全部地區開放，石抽依然係唔開

咁耐 唔記得

差隻水肥婆抽唔齊成套

屌那星我仲記得迪士尼個陣幫個小學生補習
佢老豆打黎問佢想要咩生日禮物
佢話想要課金

學生哥無錢都抽唔齊

Daddy，我要神魔之塔入面隻魔鏡皇后做生日禮物

個條仆街拎左我手機抽左我廿石
個陣心諗叫你老豆課俾我就岩

聽人講係咪要有星矢同初音先勁?

冇逍遙+1

果時都無補底

屌那星 項羽勁撚到

外國撚想問
之前啲合作都只限台港澳星馬秦
黎緊鋼鍊合作有冇限地區

一定有

屌錯Po

鋼鍊bgm會用邊首？

單春

真係用Melissa咁正？

咁有咩方法可以抽到鋼鍊合作

轉VPN 咪得囉
我自己人在英國 上次hunter合作都係用呢個方法
iPhone可以用OpenVPN

OpenVPN 洗唔洗比錢

Dl嚟試下咪知

好少手提電話VPN 話要收錢

成班老屎忽曬卡圍爐

其實小岡嗰次我已經dl過幾個vpn都係唔得
然後焗住買一個月vpn黎抽

其實總共要download兩個apps
OpenVPN 同 OvpnSpider

HI 熱血老屎忽

好不過要等出左鋼鍊先試到

早呀學仔

唔少game都要用vpn 好多一鍵轉地區自己搵下

佢係學神

有啲vpn轉地區係冇合作地區可以連
咁連左去外國嘅國家又有冇用？

老史早晨

仲爭你

我都冇逍遙 迪士尼個d卡

我唔信

我最遠既合作係hxh

都好老啦

你地先係老屎忽

玩得早 近期先返黎

五爺謙虛了

油頭毒撚一個

又扮 明明日日換女屌

短短時日已經係香港第一公會既第二把膠椅
盡得MK 子真傳

我都想

轉咗驚了

有咩驚玩

Pokémon master

試下七大罪囉

好玩咩
不過畀動畫漫畫一齊搞到爛晒

未試 唔知
神魔都無野刷

兩張圍城就刷完

成班老野上面

計埋你齊曬

又圍爐

而家唯一仲有少少用既係咪淨返火肥

真係兄弟缺一不可
免費送張細佬俾你都係要抽

我由布袋戲到美好世界果段期間d卡全部都無
棄左game果排
好想要抖m同一頁書

我差兩隻光

J住先
一陣睇mk x5

若被傷害受

唔會啦
名都用台灣譯名
歌點會用廣東話

5爺

學神

學咗幾廿年都未考到牌
正宗學神

幾時重開奧丁同宙斯 奧丁差一隻素材先潛解到 宙斯一隻都冇

我都冇車牌啦

賣左啦

學咩牌

幾時先有正式資料出
想睇MK 子出文

淨係記得你賣咗倪克斯

呢個真 真係賣左

你行山邊洗揸車

淨係有手推車牌, 所以只可以掃街揸唔到垃圾車

人地揸車上山

睇小佢呀?
人地由出門口開始已經行緊架啦

你咁清楚嘅，你同佢咩關係

勁啦勁啦

你講得岩 我真係由門口行去大帽山

Terry之前都唔小心賣左

佢送左兩隻喎

玩返隻驚就嚟年半都唔復刻宙斯黑帝斯
但678封已經復刻咗3次

成日掃佢樓下

所以宜家仲係到

無人用 唔使出

睇上面講起舊合作 以前軒轅劍都抽左啲

6 7封都冇人用出咗3次

黑帝斯我有 冇用過

我岩岩先打左次6封地獄 但我本身有一隻未用過 拎素材潛解
要兩隻先潛到 姐係我仲要打多局

幾時出fate系列合作

冇升過既

以前抽完繼續玩洛妲隊

都係得小雪曾經有少少用姐
賽特都太特殊功能向

鋼鍊FA Emoji 問答遊戲

賣左咁係咪永世都拎唔返？

每個ac有一次機會拎返賣左既卡

👧+🐶=？

有咩？ 要客服？

寄信

好似要課金

洗鬼

好想要巴哈，有冇內幕消息講幾時抽最好

靠簽到抽

龍族解鎖兼增傷

可能你無青圭

今次地獄級好簡單
水初音隊+項羽雜色隊
收工

啲圖仲未過審核禮拜一玩嗰陣係咪全部新卡都無圖

過左就出左gnn la

有關 18.4 版本《鋼之錬金術師 BROTHERHOOD》合作角色「妮娜」的最新安排：於《鋼之錬金術師 BROTHERHOOD》合作情報推出後，我們看見以「妮娜」作為『真理追尋者』系列練技素材的設定，令部份粉絲感到傷心。

團隊決定改以「妮娜」為主題的個人記錄背景形式推出角色，玩家可於合作期間 (3 月 9 日至 4 月 5 日) 登入領取該獎勵。而『真理追尋者』系列角色的練技素材，將改為「活管異物」。
對於以上遊戲設定的變動，若造成各位不便，請見諒。

團隊再次感謝大家的支持與體諒。

*『練技素材』即以此作為強化素材時，技能等級未滿的指定系列召喚獸，
其累計技能回合將增加 600 回合。而指定系列以外則只增加 50 回合。

笑死

好撚on9
洗唔撚洗改啊 屌 死弱智仔

又跪

冇得合成仲叫咩鋼鍊合作

台仔

垃圾改動

on9

未開始改版已經兩篇gnn 有問題，改埋練技怪
係咪有望超越初音版本既出事數？
機械合作真係當黑

幾時執

其實有人嘈過呢樣野咩？

講真，明明地獄式玩笑係特色黎，依家咁搞好無癮

洗撚送咩
上次個一抽入魂搞到咁撚樣都冇送啦
禮拜一咪又係個個狗衝去課鋼鍊

對於愛德d技要付出代價表示好能傷心

巴哈有傻仔開post屌 節錄

//原作中妮娜已經那麼慘了，我每次看到那一話總是非常難過，現在又拿來當肥料，說 真的我很崩潰… 尤其是現在我當了爸爸之後有一個很可愛的女兒 ...//

唉屌玩隻手機驚都咁 死撚咗佢算啦

咁都有得嘈 死撚咗佢算啦
MH又係戇鳩 咁都理條傻閪

如果冇抽到遠古三族
今晚地獄可能會有小小難度

《神魔之塔》「神魔世界的鍊金狂潮」正式實裝！

《鋼之錬金術師 BROTHERHOOD》合作角色登陸《神魔之塔》！

「斯卡」築起「來自伊修瓦爾的復仇」地獄級關卡！

什麼都沒找到
It seems we can't find what you're looking for. Perhaps searching can help.

傷疤人好似幾有用

每次改版第一日都抽齊成套

諗好組隊未

今日新地獄到底3粒鐘定3日

要全水成就
應該都係蒼壁做膽之後放水龍

今次合作有冇話全部雙滿有咩獎？

等埋up先抽

冇事了 自膠

會唔會易咗少少

識玩

回鍋1個月想問下，每個pool是咪都會有段日子會有up
玩翻一排零課，靠佢送石同活動儲到200幾粒石，準備一波轟晒落去，所以想等加倍個陣先轟

早抽早享受
唔課金唔諗複製人

正常卡匣第二個星期五

3月20

咁耐...

多謝巴打
抽完未用過
試下先

但可能要有2隻蒼壁先穩
抽多次保底好d

加倍日先抽
抽到愛德兩兄弟已可收手
50石應該都夠

呢版複制人好似好屎
反而隻達爾文炸版+跌強化好似變左超強增傷角咁

水初音解水+機械成就
跟住用青蛙刷

不了 下次先

好多員工引人抽

齊技都係咁既攻擊力
我邊有引你

遙古真大獎：赤璋

做乜要咁折磨自己

都係10分鐘既事

都係太耐，慣咗五分鐘內一場

反正要刷
無野做等訓

差機械成就了

果然睇落好似愈有用既卡
關卡就會愈易

好後悔無抽到星矢系列..
估唔到鋼鍊又要用番星矢嗰幾隻野...
唉..

唔好太迷信啲所謂公車啦
又唔係一定要用 自己鐘意點組咪點組囉 太在意放公車組合反而玩少好多嘢

你諗下兄弟師傅已經3張卡
仲放童紫邊有位放雲妮

3人組合好睇唔好用

有冇人可以教下我點過九封夜空的星象wave5 一次要爆30粒光珠

競技場邊張卡值得用戰賞換?

所有

茅

點知你有乜⋯

呢隻邊忽有用

得真田幸村

對一關用龍刻濾大量光珠，之後開蒼蠅王技（光源魔）

理論上對住2血3血既王
放呢隻落上校道會幾好
咁實際上呢隻梗係另一隻盤古

落劍齒虎咪差唔多，仲多個全版強化解版

唔衝突可以2張都帶
仲有一個位放個隻轉心珠爸爸

佢原先個盾都好似幾難吓

無左大哥哥仲算乜鋼鍊

冇喎

認真？

一張是基本

CD8

一早應該咁出，但可能mh 寫唔到
依家搞到要雜色機械隊，又冇行動值加乘
合體呀哥都還好，合體細佬真係差啲，頭尾要消木光心先有滿倍，雖然頂倍高過呀哥，但呀哥天降多都唔差太遠

為咗滿行動值專登讓一隻咩又唔係唔洗cd
回血技又唔係好，本身都天降大把心唔怕回唔起
雜色又少埋屬性珠個倍

大哥哥....

少左張卡唔課了

少左張卡唔抽了

不了

咁都抽得真係屎都食得

罷抽

暗希臘 傷疤人 暗妍 2回合 禁2色 ?

俾你抽到複製人愛德
但冇初音果兜機械龍刻

傷害已經唔重要 反而易玩過初音 + 血量高過一般木初音隊 係重點

我有冇睇錯

岩岩先發覺
師傅明明係水初音專武
但係入唔到隊

想問下如果隻野升到最盡技10
再喂佢食十張小怪
會唔會進化完就變技12

咁撚on9 咁可以點練

2隻技10進化食左對方

一隻技10 進化 2大鳥

次次嗌罷抽轉頭就開埋過稱號

工程師is watching you.

抽果個正一on9

技十後手動練

無機械轉玩人
有星矢果堆龍刻仲玩得起
仲要唔洗陪隻愛德暖機

鋼鍊用返自己系列都唔差
有昇華有解盾

emoji係幾好玩，但要填咁多份做乜鳩

同埋幾時有選擇題揀，鬼記得正字同埋角色個姓

填左一份就不玩了

基本冇用

蘭芳一隻機械手就人類
愛德多一隻機械腳就變機械族
成個合作就得兩兄弟係機械

又要合作又唔想太多人類

初音是軟體 照計入妖精都正常過 被強行機械
路西法都係妖精

初音係ai做機械族都合理
路西係怪彈本身就妖精
愛德華係機械真心on9

MH不嬲都戇鳩

鋼鍊有無話35抽必中大獎？好想抽到愛德華呀

1. 進行『神魔鍊成陣』抽卡選項時，每 35 抽必中 6 星角色「愛德華 ‧ 愛力克」
3. 新增抽卡次數獎勵，當召喚師首次於卡匣抽滿 35 次時，可獲得『聖音耀符』1 粒
4. 新增二獎交換設定，召喚師可憑稀有角色「羅伊 ‧ 馬斯坦古」1 隻及 『聖音耀符』1 粒，於『行商要塞』中換領稀有角色「阿爾馮斯 ‧ 愛力克」1 隻；相反，亦可憑「阿爾馮斯 ‧ 愛力克」1 隻及 『聖音耀符』1 粒，換領「羅伊 ‧ 馬斯坦古」1 隻。每種交換方式只限一次

而家得110石抽，好想中

課多65石

唔保底 加倍再抽/唔抽

134，咁第2點呢

我feel 到一車車人會卡艾爾而迫住抽足35

其實加倍先抽未試過35抽會缺卡
多數仲夠玩複雜人

最緊要唔好手痕一出未加倍就抽

玩咗年幾每次改版都第一日抽
未試過卡二獎

我記得上次星矢我抽到30抽先中到星矢
最後都要抽到補底拎埋第2隻

神魔d公告不嬲少咁幾點

冇初音武裝龍刻 係咪唔使抽

合作都唔抽留返d石煲醋

幾時同遊戲王合作

唔會啦
咁多人物同怪點出

加倍同唔加倍爭咁遠咩？

寫code 係咪都係咁

唔洗多 出遊戲遊城遊星就夠

都唔夠啦
每人一隻專武都6張卡已經
之後如果冇海馬同青眼白龍mh實俾人寄刀片

玩Pad 就有

剩係識遊戲

想加旋

唔洗出主角啦

光：藍眼白龍、翼神龍
暗：黑魔導士、巨神兵
水：傳說之漁夫
火：xyz加農炮、天空龍
木：黑魔導女孩、快樂女郎

大獎翼神龍
二獎三獎天空龍同巨神兵
岩岩好

一陣食巴魯剛/歌露露又比人投訴

每個回合加1000攻擊力

事前炮 正

守城翼龍變身魔導女孩

神：翼神龍 天空龍 巨神兵
魔：黑魔導士 黑魔導女孩
人：傳說之漁夫
龍：藍眼白龍
妖：快樂女郎
機械：xyz加農炮

岩岩好六個種族
翼神龍同天空龍可以玩神龍隊
幫mh諗埋

多謝你喎
咁暗黑大法師係咪雙週加地獄
合體

可以wor合體完之後係咪當即時通關？
地獄：五帝龍 究極龍騎士
競技：傳說之龍眼、牙、爪
修羅：電子龍

食鰤魚

比埋份糧你好無

真？多謝先

屌你老母我隻雙子
除左食人面雞之外到底點樣快速升技
我唔想2020年仲史萊姆地獄

賣左佢

好多細怪同技 呢家好升好多

我原本都以為係....

想問第幾封會易跌史萊姆

4隻細怪同史一樣技都話難打
咪升算啦

後面3隻係5星雙子 6星雙子同解放雙子黎...

三隻二星暗史每隻食五隻小鳥
去元素之日刷35至40隻暗細魂
跟住揾啲一萬經肥料(暗四五封)
趁暗一封掉卡加倍刷一星史
一星史食肥料進化
二星史食十隻 唔技10食多五隻 技10唔洗再食
技10進化四星史比雙子食(總共三隻四星史)

講緊寧芙 龍小怪同2星屎一樣技

你餵啲同技怪比中史升技先進大史再餵咪得

Thx

平時刷返黎啲散裝史萊姆都升滿左幾隻黑狗

我升得最辛苦係申公豹地獄
結果隻嘢而家刷d存音石王關轉走心先用到

笑左
笑埋右

又講得出史萊姆地獄
以為知
舊時5隻無保底都係咁升
呢家仲唔叫易咩

10+10+10+10
好似就15技
唔想刷
咪細雀8
食大雀埋尾
快靚正
有幾多隻要15技食咁多隻 唔驚啦

我真係從來都唔知史萊姆一星招技係唔同
利申玩左六年

叫我做乜呀

Thx刷緊
預三支水搞掂

1星好似係打5野定唔知咩
5lv就滿技

刷邊度

史大大

咪刷一星咁煩啦
刷2星食1/5細雀再食7隻練技
3隻技10進化互食就技15

原來3隻夠
我以為要4隻

抽友情啦

除左新手個時會刷 之後都唔特登刷技
技1拎去打幾埸去LV5 再食雞算

技1就食雀 1/5/14

練技冇用既
有技7 8就已經用得
洗多幾rd就跳嫁啦

洗多幾round感受轉珠樂趣咩
同埋啲雀多到食唔曬，練滿佢囉

唔練5隻既複製人
其實真係夠用

輪回都未必開到兩次
而家地獄得果5關
其實練完都係開得果一次
技十都夠做
但係過唔到自己個關

人地練緊雙子唔滿技AM練乜撚

讓多招技

地獄級第二關係咪有BUG啊
隻飛船係咁根性

我都試過幾次

有時會根性 唔知點解
就算同一隊結果都可以唔同

有冇諗過唔練滿技嘅話未開到技就已經死咗

一次都以為真係唔夠力，幾次就覺得唔係幾對路

我估應該係set 血set左做個位數
所以2次50%盾有時會剩1血

唉屌
個位食左勁多粒石
賠翻175粒比我當無數

咁多?
我都係得十幾隻雞 細個隻多D 再加埋友情好似仲有幾萬點未抽

個D咩唔可以消光暗 剩係消水火木冇卡過唔到
我得相反既卡

多謝各位支持

Mh送左隻馬休俾你架
又轉強化又排珠又有龍刻

趁仲有機會抽蒼壁啦

其實隻馬休點拎
我冇

你而家用5體過一次一封就會送

前言：通過一封王就會獲得的新手夥伴「馬休」，在2020年02月03日開放解放，解放的同時，可以獲得1粒馬休的武裝龍刻，而這顆武裝龍刻，官方特約分析師邱嘎敏居然還大大講解了龍刻的回復功能。

算啦唔拎住
暫時唔覺得張卡有用

[IOS/AN] 神魔之塔 (92) 新冠狀病毒應命名為「武漢病毒」

幾時先up友抽
啲友情點就爆

原來 送左太多卡冇拎晒

而家得13X粒 抽左就唔夠石抽新野

岩岩回鍋28日送左張幻筆師 仲有張尼努爾塔

真
我都係重玩無耐要留石抽鋼練
自家卡既好處就係依家抽唔到但未來都會抽到

抽乜蒼壁過多2個月開黑金池個時用古幣抽咪得

爆咗好耐
限時獎賞都就快過期

想問如果光人類隊無一頁書做共鳴既
用穆好定用撒隆巴斯好

光人隊 帶皮卡 西歐就夠，仲有兩個位自由度好高

今日好買晒D活管異物
鋼練都係用呢隻閪野練技

用幾turn時間手轉做三屬強化，到嗰關先用

未突破=垃圾

好似兩三個月先開過 真係話咁快又爆

點解可以咁快爆

咁快覆我 你都幾得閒

人哋食石刷Lv.又同你講咩

啱啱起身準備落街食早餐

升左啦
Btw有無諗過其實佢突破完都係垃圾

最近神魔無再推神隊，反而人類仲間唔中buff下

以前好撚勁

勁過一段

有用㗎

試試先

新手留名

首抽咩可以開局

試下先
點解放處女唔放姜子牙既

處女要火追打破光暗減傷
有雙子做界王子牙冇任何用途
而且子牙綁血線又低倍，完全冇用

我反而最憎5屬強化盾，冇諸葛龐貝，由第一層就已經要手轉儲定

thx

而家出到王昭君 西施好快就復刻

光初音？

系統會天降消你強化珠係常識

艾爾凡斯到底可唔可以取代光初音？

兩個方向
速刷光初音全驚第一
正常攻略向就艾爾好，手轉6c 消光心已經滿倍

光暗妍都過氣啦
投三藏狗頭龐貝都唔投光暗妍

專業分析

天選好過過氣黑金

初音系列係咪無一隊打到1515盾？

唔係

有排珠就打到啦

我回鍋玩家, 無鐵扇, 無庫拉皮卡...
啲新關都好撚難打

用項羽純光隊, 勉強過到..
項羽, 布瑪, 姜子牙, 孫悟空, 萊昂內爾(競技場光機械人)

R3
先消光同心, 暗都唔可以留太多
項羽選光, 布瑪3倍攻, 姜子牙暗轉心強化
開孫悟空, 技1, 頭5粒先碰水木火, 製造水木火強化

再將所有心珠切開, 盡量高combo
(所以版面唔可以有太多暗, 一陣啲心珠分唔開, combo低, 傷就會唔夠)

開龍刻 (我係用20%光屬攻, 龍印)

再開一波項羽, 選木

艾莉亞 阿羅哈 太郎 幻化樹王 阿飄(獸) ORB 迪加 鏡音雙子 盤古 九封王 瞬 西施 龍刻 都係好容易破5屬強化

反而我諗唔明龐貝點樣解5屬強化

理論上, 如果想要穩過
應該可以將 消除附加變 另一個光屬倍攻

R4 就存技 開項羽 選水
R5 手轉走晒水珠, 開項羽 選火

證明用舊隊員一樣過到 唔算好難
btw如果係啱啱回鍋 咁打新關當然困難 因為落後人哋好多

萊昂內爾(競技場光機械人)
換成袁紹, 長期1.5倍會穩好多...

項羽, 布瑪, 姜子牙, 孫悟空, 袁紹

應該夠力穩過R3

萊昂萊爾功能卡黎

你試下咁樣
我都無希歐 但咁樣過到90%關卡

穆 黃忠可以換摩斯 光北遺 光丹尼絲

我貪佢果1.3倍血

佢1.2倍血冇乜用 本身都5萬幾 仲有佢招技會稀釋咗袁紹嘅增傷

好thx
不過我平時唔會用呢隊 我有皮卡因為

黃忠以外隊員食唔到昇華劍同武裝龍刻效果

屌 經常 儲完天降一鋪清晒

鋼練大獎

評價系統

開到幾隻增傷乜都夠啦
呢隻Game最唔缺就係傷害

過氣

知唔知鋼鍊有無小怪練技？

羅伊二獎好啲
兩兄弟唔齊就冇用

本來係用妮娜練技
而家變咗活管異物

用黃衣
CD 6全版強化

用呢隻垃圾不如用龍刻啦

勁野嚟

對一對先知係呢版隻升技素材 齋睇名以為係瓶中小人